個九巴抽獎真係見到啲香港人好肉酸

睇個得獎結果啲留言 個個輸打贏要

個個都話
1. 造馬，呃人(抽唔中一定係造馬 )

2. 曬咁多時間篤都抽唔中 唔公平 (篤得耐就一定中 成班傻仔浪費時間響呢啲嘢度 )

3. 禮物少，孤寒(參與者一人一部iphone好冇 係抽唔中你，一千一萬個名額都唔中㗎啦 )

4. 公開中獎者抽獎卷數目 (屌 寫明數量愈多機會愈大咋喎 唔係數量多就必中 要中嘅一張都中 一陣公開咗 啲港豬又發爛咋問點解佢少過我又抽得中 造馬！ 我以前玩cs啲賭槍網玩roulette，個中獎率得1點幾%又咪俾我好彩贏咗幾十%嗰啲 )

仲有呢啲傻仔 真係好恨拎到部iphone
死lur

其實大公司公開抽獎，定小店抽獎，都永遠有班抽唔中嘅人衝出嚟話造馬
貪嗰少少嘢就響度屌曬老母 肉酸到爆

利申
第一日有玩 但之後因爲覺得好麻煩好浪費時間就冇玩

真係冇撚腦

所以香港人，值得救咩

我連點睇結果都唔知

利申有玩，

Move hub fb page
我都係頭先醒起有呢件事先去睇

呢個抽獎其實都幾失敗，要啲參加者搞咁多樣去拎個抽獎機會學ok/cmhk咁每次即抽即知結果咪得

港豬響呢啲事情上就最認真
政府？不了

#5嗰個真係弱智仔嚟
連#1都quote

其實都係，要人㩒足10日，但iq高少少都唔會曬咁多時間心機落呢啲抽獎度啦

不嬲覺得香港人仲衰撚過大陸人

唔該曬。

某些方面啦

六合彩就真係做馬啦

玩果個都弱智啦 每日禁成幾十次 禁足一星期

獎品得部iphone

乞兒

貪小便宜

總之抽唔到佢、唔係佢贏就係做馬益自己友

係 死Lur嗰啲真係特別乞衣

係 左手交右手啊嘛

哂咁多時間走去禁，不如去打工，賺返黎既錢隨時都買到一部

好嬲啊

港豬最想不勞而獲

你應個po咪應緊樓主囉
quote乜撚野呀屌你老母啲死quote狗乜撚都quote

輸打贏要 一抽就比你抽到未 咁洗撚叫抽獎要派獎益街坊啦

一人一部

呢個情況同搶廉航平飛機票好似

老實講參加抽獎唔係問題
最離譜係參加者中唔到獎就唔肯承認事實
仲要賴人地個活動造假
呢種咁唔文明既野應該係大陸雙飛父母遺傳既心態
完全係霸道 打橫行既人

唔好屈晒所有香港人先

但我肯定呢班都係蘋果狗

工作對過好多智障自我中心撚樣，
8成都係用iphone

其實呢個抽獎已經夠on9
要十日，每日幾個鐘去篤券
點知就有一大班on9去參加呢啲浪費時間又難抽中嘅抽獎
啲人以為篤得多就實中
浪費咁多時間做埋啲唔等使嘅嘢

留言都有幾個正常留言
但唔多

調返轉諗
參加得呢啲抽獎嘅都係呢類人㗎啦

某部份香港人貪心起上黎真係唔簡單
咩都講得出口加面皮幾尺厚

正解

又係佢中

其實點抽?
無過程好難評論鬧得啱唔啱喎

從來唔玩呢啲野 浪費時間精神

諗電腦抽嗰條友都坐住個腦
科技越發達啲人 先越唔信電腦

你睇六合彩都仲係用傳統攪珠就知
屌你做場show 攪個珠咪得囉

人太多咪參考抽居屋攪珠

呢樣真 我㩒到第二日就收左皮 攰到仆街

睇到了，鬥click 得多去換抽獎機會
笑人貪心時間公司都貪緊人地click rate
到最後俾人屌返轉頭，好公道吖
錢就駛咗，形象就輸哂，貪心不足蛇吞象

無興趣貪哩啲小便宜，搞一大輪嘢日日係到曬時間 又要搵攻略又剩 到最後得個「多謝參與」。。 抵撚死

玩完 唔中 完

連登其實都好多，之前六合彩成班人留名推po

話明抽獎
抽唔撚中就屌
依班唔係港豬咁係乜

成班垃圾窮撚

不嬲唔信呢d抽獎 一定自己友中

呢啲窮人賤種成撚日諗咩中六合彩 發橫財
見人地發達又仇富 唔諗下自己食玩訓既時候人地點拼博

真係不知所謂

工作對過好多智障自我中心撚樣，
10成都係用android

其實「參與者一人一部iphone好冇 係抽唔中你，一千一萬個名額都唔中㗎啦 」

我真係好撚想問啲人成日講呢幾句做乜
第一唔撚make sense
第二仲要唔撚好笑
成句唔合邏輯你不如唔撚好講？

幾時去馬會要求六合彩重新攪珠

咁快有窮撚負評
想像到比人講中但好唔甘心個樣
怨天怨地 咩都唔做想發達

話明抽獎又點會一定中。

又係你 喺你心目中世界真係好理想
勤力>有錢 懶>做窮撚

香港狗真係好撚cheap

i fan 不了

DSE/未grad 嘅細路睇完幾本econ 書就以為自己睇撚透成個世界，真係好多

個個fb抽獎都係造馬架啦

點樣啊又
唔好同我講咩返工份糧係得咁多呢種廢話
咩心目中
而家被動收入平均去到每月10K 努力成果
人地去玩個陣 我做緊野 學下React bootstrap
呢啲咪分別

"算吧啦, 我成堆電話號碼夾埋近二千張券連候補都無份"

唔通我下次六合彩買二千幾條飛就實有機會中？

被動收入得10k喺到講野.................. 兩個垃圾單位收租都有la

職場前輩
小弟被動收入每月10K
CS year 2
人地阿mark我咁既年紀已經創業 開公司
覺得自己都幾廢

屌九巴既人多過屌大灣區規劃
香港人好撚野

有冇佢講呢個情況先
即係突然間出堆高分谷到某人贏？

我窮但肯做 肯拼博 肯將計劃付諸實行
你咪繼續怨啲有錢人有租收 咩都唔做怪社會

如果佢地公司抽獎比個經理抽中又敢唔敢咁大聲出黎屌丫拿

不能同意更多

答我

所有抽獎都係會抽返自己人架啦
你估真係咁大方送錢比街外人咩
真係送錢就做善事 呃人有良心同可以扣稅都好

死lur 果個真係好on9
窮閪

我呀？ 我個人都幾懶同幾廢 依家喺到碌緊大學 係老豆老母有幾個單位收租咁姐
啱啱仲想問你年紀幾大 不過見你係year2就對你改觀

不過我唔會日日上黎話晒所有窮人都係因為廢同懶 每個人際遇同機會都唔同 就算你依家嘅成功都唔係100%源自你自己啦 係咪？ 係邊個咁叻仔培養到你讀到CS?

點先知中唔中 睇時間等車禁左一兩次

香港人根本等於支那人

屋企人全部老古板極力反對讀CS
可以話50%係中學個ICT阿sir 50%我自己
同埋要多謝google

偷人成間公司再奶支奶到雪雪聲嘅垃圾都有人吹捧

呢個世界唔係人人咁好彩
仆街啲講句 呢個世界大把蠢過你懶撚你嘅人 你呢世都唔會好似佢咁有錢

樓主唔Po, 我都唔知九巴有抽獎呢回事, 明明我日日都搭

唔需要同佢地比 唔通我要同啲二世祖比咩
同返同自己一樣背景既人比就得啦
至少我幾年前未雨綢謬
所以現在唔需要為生存而忙碌
學業上更加專注 慢慢利用優勢滾雪球
好過啲人大學花時間玩 然後出到來做12K文員 怨人工低

咁係因為人地祖先一路以來既勤力
冇理由一代既努力可以贏到人地一直以來既優勢
好正常 但呢個就係唔去努力既藉口

一件事還一件事講
佢個年代 冇罐頭野直接由0做個網出來唔易

唔好自欺欺人啦 邊個理你上一代啊 佢呢一代人成世就係吃喝玩樂都有錢過你啦

屌呢啲真係乞衣黎

為部iphone 真係可以連人格都輸埋

佢呢一代人成世就係吃喝玩樂都有錢過你啦
所以我唔應該努力 goodest logic

我要表達嘅係呢個世界唔係咁簡單 懶>窮 勤力>有錢

你咁醒無理由唔明

掉返轉黎講 都有大把人聰明過你勤力過你 呢世都窮過你啦 例如大學讀文科啲人呢？ 讀sosci嘅人呢？可以唔係12k可以係啲咩？

咁都已經窮 仲要唔肯去改變想點
我要表達嘅係
窮->努力->向上流 or 失敗維持現狀
窮->懶-> 維持現狀 or 更差
當然對於你黎講多啲窮撚最好 你係奴隸主

佢地冇商業思維 唔識用自己個專長搵錢 有計咩
又或者揀錯科 揀科已經係一個投資
冇幾多大學生由揀科個刻已經諗好曬一切又或者有明確計劃去賺錢
努力唔係牛個種努力 係要去滿足市場需求去賺錢

窮->努力->向上流 or 失敗維持現狀
窮->懶-> 維持現狀 or 更差
我依家就係講緊呢兩個都唔係必然嘅事實

當然對你呢個咁叻仔嘅人 仲讀緊大學已經有10k被動收入 世界緊係充滿機遇充滿 充滿希望啦
但係有時唔係窮人唔肯改變同懶咁簡單

話有監控個d咪撚笑死人
申請完牌照抽獎完全可以內定，根本唔會有人理你點「抽」獎。即場現場人手搞珠都叫公平d，其他方法就..好人既搞手5成派自己人，唔好既十成內部員工親友拎

揀科係投資

六合彩都有連登狗話假啦
百步笑百步

幫推
推到當事人見到

窮酸臭

我仲以為抽唔中話造馬嗰d人係講下笑 屌原來香港有咁多人認真覺得造馬

這就是大眾。

睇見佢哋留言就好想笑
撚有人迫你返工㩒咩？自己要弱智中計
日㩒夜㩒咋嘛 乜嘢拎廿蚊買六合彩好過
完全唔同嘅野
不如話砍掉重練 再投過胎 做有錢人
咪可以整返個有獎遊戲撚下好似佢咁豬既傻仔囉

iPhone XS都要抽，窮撚真係好肉酸

因為華人社會真係好多造馬

逼不及待好想玩玩了

真係好撚肉酸

其實設計者為左谷個柒app都鳩鳩地

篤一張券算
有就有 冇就冇架啦

屌啲人知唔知抽獎點解

卡苗台之前個個星期都拎game出黎
直程抽嗰時放埋喺直播畫面撳制抽人送game
D觀眾唔中咪又係話人地黑箱 真係好撚慘

有grp人專去參加呢d抽獎
Pro player黎

大種乞衣

成班死黑衣🤮🤮🤮

寫左個programme用電腦自動幫我禁
但禁足10日300幾張飛都係唔中

的確係
佢見最尾幾日冇乜人玩就谷大d積分
搞到前幾日逐張逐張禁d人既抽獎券一下貶值

抽獎呢d有就有，冇咪冇囉

利申：好多同事玩，但我懶

丁蟹:不要丟人現眼.jpg

W抽獎你係好運一張都中, 正如六合彩金多寶, 係你既買20蚊都中, 唔係你既點買n膽複式下場都係全軍覆沒

more

不過老實，個game設計得好鳩，臨尾幾日先嚟派分

已經玩緊

痴線